雷莊𠒇同DoDo有冇做過愛?

有
冇

DoDo偷偷放下腐皮

屌你老母

有鳩既

何依婷，金美黎最索

左邊果個乜水黎

亞軍